［余文樂冷門歌］還你門鎖

最近煩惱緊問ex拎番鎖匙
突然醒起有首咁既好撚應景

作詞：林夕
作曲：伍樂城

做情侶 做朋友 都需要漂亮藉口
但和你 沉默太久 應該說的怎開口
誰要 隔著電話講分手 無法 笑著陪你走
誰願意 和你鬥 難聽的 別開口

* 談情說愛是那麼易 然而共聚無話更易
沉迷冷戰玩意 我與你也沒法醫 無謂再倚
談情說愛就算輕易 如何話別誰又會知
好不過 相擁到 半熟時
還掉你那門匙 也出於好意*

冷門？

《冷門》點可以冇生還者

有首請食麵幾好聽

mk歌

門鎖

樓主係咪想講

余文樂成個人根本就係冷門

還你門鎖

都幾架

係咪講緊兩湯一麵

邊忽冷門

談情說愛是那麼2

沉迷冷戰玩意
我與你也沒法醫
無謂再醫

其實都唔冷門喎

門匙

呢首歌當初好紅吓
最少一定係熱門K 歌
無可能係冷門

冷門 定係你未出世

熱播都叫冷門

名牌身份最好 人人傾倒

係
完全唔記得名

笑到HIHI